Khal Drogo/ 水行俠同成龍合照.

soruce: Jason Momoa fb

唔係official.